新城宣布取消勁爆頒獎禮 歌手需自行領獎！

岩布仙尼？

新城頒獎禮真係從來都充滿驚喜

改埋個獎都數碼化email比歌手咪得囉

好撚驚喜

郵寄或速遞啦

電台界亞視

順豐到付？

唔洗寄黎啦

住宅加收30蚊

by email 咪算

垃圾豬肉獎

會彈咗去spam

得翻商台

不如出張3D 圖 叫人番去印算啦

新城啲獎同依家TVB啲獎差唔多咁廢

相機食先豬肉獎，開個歌手group影個獎上去大家喺group睇完拎咗

新城係誠哥嘅
今年我唔話佢地

容祖兒 請到櫃台領獎 謝謝